1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

希望上到熱門啦，雖然好難

push

推

無㗎推吾到㗎

119中環見

再推

推推推

推！！！

推，到時見

加油

為了熱門

好正
高達

Push

上熱門

記住個日唔好捉鬼啊
個個ＰＯＳＴ我都會提一次架啦

119 中環叫
叫埋身邊人去！

又改左3點？
早排唔係見2點咩

兩點集合 三點起步？

eh 應該係你記錯
第一張文宣都係3點
無2點

Pish pish!
中環見！

為何有私烏 之藍C根本性 一圖看穿

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

推
-----------
香港獨立 唯一出路

Ok

沒有普選 唯有獨立

p牌推唔到，就算冇不反對通知都要去。

多謝你支持
幫手作推POST一份子

like 完再推

示威者真係有高達!!!!!

唔捉鬼

我都想

ok,3點

何已完,er er er

細聲啲啦

有高達我會直接飛上北京

多謝
一齊推

對於未有熱門,本人表示

行動post都推唔上熱門

睇緊熱門post 既你,見到我嗎?

連仔

啊！！！！

依張圖origin好似係喺7/8月 好懷念

到150個
你開個新POST
睇你了

係,連組狗仔都未有個時

舊圖之一

比你懷舊下,加提下大家

立即廢除功能組別
2020普選立法會

See you on 119

依家停咗新屋嶺 不過驚暴未除

香港獨立
唯一出路

依個真
重玩功能組別 比人玩唔知做咩

只等於本人意見,同本組無關

150了

支持

推上熱門

一齊推

gogogo

上

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

721
811
831
101
1111

有冇人諗下對策 不如一開始就開傘 等啲狗喺上面睇唔到下面發生咩事

思覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

港島又黎大圍捕

繼續推

119

幫推

—————————————————

香港獨立。唯一出路

邊個制裁？制裁邊個？

推！！

up